[PS4] PUBG 討論及TG約戰Group

不論食雞新手老手都歡迎入Group交流同搵腳一齊打
有任何遊戲上既問題都可以隨便問，答到一定會解答

Link:

推

不能只有我看到

有冇人一齊食

啱入group 這個聖節不太凍
幫推